外國用facebook d人數好似跌得好緊要？？？？？

發覺好多page 例如9gag
以前輕鬆一個post過10萬LIKE
依家幾乎無咩機會過10萬

因為9gag啲post越嚟越差啫

reach rate 低咗好多